狗屎垃圾都值幾千m的時代，我地波台手足仲係揾緊11k

吓 11k

請唔請人

我13.8k
但番工好hea冇人理冇壓力

想知siuma值幾錢

我9k

搵得8.5k遲到要扣100
屋企住天水圍返工係筲箕灣

我6k

搭車食飯都無左3K, 咁睇唔開呀
利申: 新西返柴灣

中產

10K都做

有零用錢

我3k
老綜

讀書識字尋死路,行街踢波有錢途

仲有冇搵yoyo

幾$

好廢

9k 速遞員

直頭有手足破產,仲要48歲

🤤

鬥廢po

聽講波台有人14k

我黎

不安

報驚了